三哥d雞翼係屎！

睇樓豬個名，一定係癱仔嘅fans

三哥雞翼放題得唔得